MacBook一開surfshark就無回應

一開就轉轉轉 咩都唔比我禁 試過del apps再down都係咁

有咩解決方法

關事？我重係10.15.6

做咩唔直接問SURFSHARK?
我試過EMAIL問, 佢地答得好快喎

我頭先開住Surfshark 都up唔到 要成個強制結束先比我up

我電話ipad都用到以為係機問題

機嘅問題都可以問架, 我試過IPHONE得, WIN機唔得, 都係問佢地
解決唔到咪UNSUB揀過第間

macbook 啲support 真係要問cs
自己揾好多時揾到天荒地老
你揾下surfshark 個邊有無方法啦

brave

聽日send去問下先

Up完都係咁 賠了夫人又折兵

做咩咁快手up

Up咗big sur

del咗再down吧

我話 high sierra 都得
做咩up 上去玩自己

試過了

因為我係on9
佢而家最頂個到唔係透明 好核突

打死都唔up os 呢個係基本
巴打祝你好運

我已經堅持咗好耐

apple store裝？

係 琴晚搞掂了

我都係 已經有個幾星期係咁，Ipad iphone都無試，係電腦一開就死，重裝都試過

樓主點解決